export const Questions = [
  {
    question: 'Quel est le mot-clé utilisé pour déclarer une variable en JavaScript ?',
    answers: ['var', 'int', 'string'],
    correct: 'var',
  },
  {
    question:
      'Quelle fonction est utilisée pour imprimer du texte dans la console JavaScript ?',
    answers: ['console.log()', 'print()', 'log()', 'display()'],
    correct: 'console.log()',
  },
  {
    question: 'Quel est le résultat de "2" + 2 en JavaScript ?',
    answers: ['4', '"22"', '22', 'Erreur'],
    correct: '"22"',
  },
  {
    question: "Quelle déclaration est utilisée pour créer une fonction en JavaScript ?",
    answers: ['func myFunction()', 'function myFunction()', 'create function myFunction()', 'new function myFunction()'],
    correct: 'function myFunction()',
  },
  {
    question: 'Quelle fonction permet de créer un délai en JavaScript ?',
    answers: ['delay()', 'setTimeout()', 'wait()'],
    correct: 'setTimeout()',
  },
  {
    question:
      'Quel est le nom de la fonction qui permet de répéter une action à intervalles réguliers ?',
    answers: ['setInterval()', 'repeat()', 'loop()'],
    correct: 'setInterval()',
  },
  {
    question: "Quelle méthode permet de retirer le dernier élément d'un tableau ?",
    answers: ['shift()', 'pop()', 'splice()'],
    correct: 'pop()',
  },
  {
    question: 'Comment vérifier si une variable est un tableau en JavaScript ?',
    answers: ['isType()', 'typeof', 'Array.isArray()'],
    correct: 'Array.isArray()',
  },
  {
    question:
      'Quelle est la valeur de "null" lorsqu\'elle est convertie en nombre ?',
    answers: ['0', '1', 'undefined', 'null'],
    correct: '0',
  },
  {
    question: 'Comment définiriez-vous une variable constante en JavaScript ?',
    answers: ['var myVar = 42;', 'let myVar = 42;', 'const myVar = 42;', 'constant myVar = 42;'],
    correct: 'const myVar = 42;',
  },
];